突發 太子站有人聚集

堅持搵出831真相

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

推

3名市民係831黑警恐襲中失蹤

呢筆債，佢哋一定要還。

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

各位手足小心

咁快又一堆花

點解黨鐵俾擺花？心虛呀？

真係冇死人就一早叫人清場同公開cctv啦
貪馨香咩

政法委唔比.

黨鐵、消防俾曬signal

黑狗絕對有打死人

打死咗人

卍南無大願地藏王菩薩卍
卍南無大願地藏王菩薩卍
卍南無大願地藏王菩薩卍

比人害死
回魂夜
就應該去旺角狗屋啦

咁請大家去探究下旺角狗房有無拜祭啦

基本上, 果度係晚晚都有人拜祭